今個夏天除左撐警集會個兩日之外好似冇落過雨冇打過風？

今個夏天除左撐警集會個兩日之外好似冇落過雨冇打過風？

828好大雨

818*

有冇同感

係呀 終於有人發現

一個風都無 雨都無滴

咩呀 818大遊行倒水咁

關唔關tg事

係wo...

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

係喎 往年個啲時候唔係好多颱風架咩

仲有係日日都無雲，淨得好大煙霞～

呢場就係風暴

之前有條燈神先講完撐狗集會先落雨，點知到我地集會個陣落咗足足一日大雨，底褲都渣出水呀

729上環戰役後兩日50人告暴動提堂果日咪8號波

on9

tg影響小型氣候系統

唔好打飛機啦

清醒

ok you right

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

On 9 啦
有幾次好能大雨
每次我都會搵返個 類似話呢邊唔落雨post黎屌